一到凌晨，三毛民意風向Ｌ又出晒黎

一到凌晨，三毛民意風向Ｌ又出晒黎

勁多P仔

三毛晚晚準時凌晨兩點開始帶風向

返工要打卡既嘛，緊係準時

佢地唔洗訓架咩

朝早帶唔到風向咪朝早訓

大家作戰既時候佢地咪休養緊囉

呢個真 又話裝修會民意逆轉 又話聽日要死谷港島 又話要純和理非

痴撚線

集中五大訴求。 裝修燒鋪極為難睇，十足真暴徒。 今日已經有好多外國朋友係咁send相俾我問點解啲示威者會變成咁樣，趁火打劫

幫手推，唔想死谷港島天真和理非

我有好多外國朋友係咁send相黎話香港人終於似返個人喎

今晚咩節目

笑撚死人

推

今晚連登風向係反裝修 唔知連登會唔會又去左平行時空呢

我好多朋友笑鳩我地鳩流， 攪左3個幾月賴屎賴尿， 狗都劏唔到隻， 死廢柴

叫聽日勇武退場 弱撚智 好彩前線唔上連登

幫手推，唔想游水過港島，
300萬人和理非，游水都唔得
今日14:00 - 港島+九龍 (推上熱門please)

朝早訓架佢地 日日都準時等手足做完野就開po帶風向

咩國家呀 我係外國撚 大把人支持義士

返工緊係準時啦，敬業架嘛